公務員要爬山了！

【緊急！請廣傳🙏】公務員要爬山了！
☆守護公務員♡溫馨提示
集會時：
1. 唔好叫任何官員下台
2. 唔好提任何獨立字眼
3. 如遇搞事者，請大叫「公務員，加油！」
4. 唔好出示任何國家/地方旗幟
5. 在集會範圍內，派罷工傳單或呼叫罷工，會對公務員構成威脅，如果派，麻煩請在其他地方
6. 請諒解公務員不能收受利益，不會接受籌款/捐款
7. 呼籲多D人出席，對公務員來說，越多人便越安全

公務員自己出錢出力，仲犧牲前途站出來。集會期間和完場後，都必須和平、理性、非暴力。兄弟姊妹們，齊撐公務員💪

假文宣都話要塞三隧！各位小心！！

義士有生命危險！！8月5號有危險，快入！！！

第11頁有藍絲假文宣合集
補番真文宣source
5/8 全港大三罷+ 7區開🌼 公海

叫官員下台問題響邊
點樣叫係搞事者

成件事好撚大台

［突發] 聽日銅鑼灣一定好危險！